有冇人去禮賓府支持林鄭？

愛國愛港份子係咪應該去禮賓府支持林鄭？

推

希望夠人帶隊
太少人會俾狗咬